有冇人今日個倉滿江紅？

有冇人今日個倉滿江紅？

隻隻跌 6%

青天白日滿地紅

有